（好好拍電影）最鍾意許鞍華邊套戲？

許鞍華拍嘅電影都算多元化

有平淡又溫馨嘅《女人四十》、《桃姐》、《天水圍的日與夜》

緊貼時事嘅《千言萬語》、《天水圍的夜與霧》

靈異題材嘅《瘋劫》、《撞到正》、《幽靈人間》

翻拍張愛玲作品嘅《傾城之戀》、《半生緣》

但宜家睇翻最感觸都係越南三部曲 《越南來客》、《胡越的故事》、《投奔怒海》

尤其係投奔怒海
睇完真係好震撼
估唔到以前港產片規模可以去到咁大

撞到正想睇返，全部source都係朦查查

男人四十同姨媽的後現代生活都好睇

我想睇《客途秋恨》
但now e/netflix嗰啲又冇
搵碟又搵唔到
上網搵link又得普通話

女人四十

一般

點解

樓豬港產片打手

港產片係好睇

都真

最差一定係《傾城之戀》

佢自己都認

但繆騫人幾正

不過蕭芳芳宜家

客途秋恨好睇

其實唔係睇過好多
最鍾意女人四十、男人四十、日與夜
黃金時代都感覺低估咗
瘋劫同撞到正反而唔太識得欣賞

黃金時代冇睇過
全部中國演員真係好卻步

千言萬語
投奔怒海邊度有得睇，未睇過

傾城之戀

之前now e有

《黃金時代》（英語：The Golden Era），是描述民初時期四大才女之一蕭紅的傳記電影

好難用香港演員架喎

以前啲古裝戲 民初戲咪又係咁拍

所以好容易抽離左

調返轉《明月幾時有》彭于晏同周迅擔正咪on9

我反而想知千言萬語邊到有得睇
投奔怒海hmvod有

我自己幾鍾意得閒炒飯
但係唔知點解好似好少人講咁

睇過 男人四十 女人四十

女人四十高汁好多
不過亦係男人四十愛上林嘉欣